搵酒腳 同路人 得閒番大陸飲酒唱k落d~~

群就開左架喇 都有20人 會周不時搞北上團 只要你想做咩 就可以自己開團~~ 實有人參加
自己入群啦

叫雞？